大家樂早餐真係要blacklist

濕鳩雞扒炒蛋

塊雞扒 仲細個手掌，咬落似食橡皮糖咁

炒蛋又唔熱

真係永久blacklist

根本成間野都一早要blacklist
快餐店唔你主打平野
賣到咁撚貴以為自己係出面街D餐廳呀？
唔好唔記得你賣劣食黎架

屌 琴日食塊吉列豬扒入面仲粉紅色
即刻唔敢食

大快活早餐吊打全行

貴到死，又唔係好食

無食一排，今日去又差咗
嗌個雪米，雪菜+肉絲得5蚊銀咁大嘅分量

雖然我知兩間都係劣食
但真係要比較既話，大快活真係好食好多

上次食大家樂早餐,個炒蛋熟到仆街

美心龍蝦湯通粉

好似冇咩人食
龍蝦湯 呃細路仔就得

個味好食
相對其他快餐店早餐

大家樂真係收皮啦 野又難食 杯凍奶茶甜到 半杯都糖水咁
飲完頭暈

以後唔會去

打個和嫁渣

食親都痾

識食一定揀炸豬扒or炸魚柳+腸仔+多士+米粉+柯華田

美心塊雞扒好撚大

大家樂同大快活啲質素週期性咁時高時低
係咪要做數做到奶野先算

幾錢呀？

個蜜糖雞扒幾好味

不過轉左食KFC

宜家平過大家樂,又有家鄉雞食

你睇大家樂股價就知

諗住出門食大家樂就見到呢個post

早餐梗係去茶記啦，
btw,返工焗食大家樂

吉野家

垃圾都食

大家樂貴得來但又唔知啲錢去哂邊
啲員工仲窮撚過m記咁

幾年都無食過大家樂早餐
上個禮拜食左次
個餐包硬過我掌頭

大家樂對員工好差，搞到個個閪口閪面幫佢倒米

大快活就 train 得幾好，起碼無花俾返客受先

件雞扒真係越黎越細

好耐無幫襯大家樂

貴到hihi, 仲食?

鷄中翼咁大

我住果到大家樂好食過大快活wo

又要入黎講句 吉野家早餐先係王道

縮成咁

呢家晚飯轉左去食大快活
咕嚕肉

成日諗佢啲雞扒係唔係早餐擺到晚餐

愈黎愈差

大快活＞大家樂
試過係大家樂食四寶飯 d咸蛋青色架 屌佢老母

雞扒好似整唔熟 粉紅與血色之間 次次食完都淆底
以前豬扒係蛋黃醬變埋沙律醬
外賣成日俾少野
員工個個西面 叫個早晨 假過樓下看更
垃圾 快撚啲執左佢

咁少人食kfc早餐雞扒

大快活近年真係做得唔錯

都話咬落似橡皮咁

好彈口

食早餐一定食吉野家
20蚊已經有個飯

咁咪唔好做囉on9

大快活晚飯都好食過大家樂，又有送餐，自己一個人唔驚攞完嘢食冇位坐

之前下午茶做個個熱狗好好食

大快活牛扒雙太陽蛋
大家樂食過一次就冇哂食，塊雞扒又難食又細

大家樂大部分野都係劣食
已經ban左好多年
反而mx 大快活好間中都會去

食過美心先講啦

炸魚唔錯，但講方包、滑蛋，大快活點輸？

牛扒轉左厚之後好難食
以前最鍾意食

炸魚黎講
大家樂贏

早餐情願食老麥珍寶
至少放得落口又食得飽

已經幾年無食過大家樂

LM

大快活

兩間根本喺到鬥屎

大快活咁撚柒難食都話好食 係咪on9
特別啲午餐晚餐 湯渣咁撚款仲衰過狗糧

次次blacklist, 之後咪又係食住屌，香港人

主要睇嗰期巴西豬肉雞肉期貨價格

大家樂真係狗也不屌 上次外賣下午茶
個烏冬又細又難食 但價錢貴到仆街

法國餐係細份的架啦
死鄉下仔

轉左大快活好耐

唔明點解仲有去
見親都排長龍

利申無幫襯10年

大家樂嘅平，係中環先體現到